收到風謝sir鬆一口氣，佢話自己走唔到，老婆仔女走到就可以了

香港又贏

放心啦
謝太同仔女會換過另一頭住家
多謝謝sir

啲鬼佬好似唔介意個女人有仔女

Big White Cock

母女丼

Sir咩呀sir
謝犬呀

如果仔女走到都一定有條件
交出謝振中的名單，同理佢走唔到肯定比人當係鬼, 兩邊不是人, 所以走到好過

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

Go black

俾家用老婆就係洗黑錢

Never go back

可能go black呢

大灣區歡迎你

Not 三藩市

謝狗： 正！ 終於可以撇甩個衰婆 名正言順食警嫂！ 快 d懲罰我！

ex-husband

Once you go black , you never go back
朱古力大肉腸

美國手足
3p時間到啦

帽事嘅謝sir, 有人會照顧你屋企人，仲會好落力